【獨家】殮房出口離開 梁振英夜探齊昕沉重

《蘋果》昨日收到消息，稱特首梁振英女兒梁齊昕在沙田威爾斯親王醫院住院逾月，原因未明。昨晨9點半梁齊昕母親梁唐青儀現身該4院，乘坐AM108車牌特首夫人專車，停喺醫院主樓暨創傷中心，當時梁唐青儀孭着環保袋同手挽飯壺保溫袋，由通往殮房同上落貨區嘅方向行。記者上前採訪，梁唐青儀反應極大且反拍記者，又稱：「我嚟探朋友！」並指探病屬個人私隱，同公眾利益冇關，然後就上車離開。

今晚9時10分樓，特首梁振英現身主樓暨創傷中心主大樓暨創傷中心，同樣由殮房出口的升降機步出，同行有一男保鑣及疑似女傭，還手執一紅袋離開，準備乘坐政府座駕車牌「AM90」豐田七人車離開。

《蘋果》記者上前問梁齊昕情況如何？他未有回應，全程垂首，雙手互握，由男保鑣護送上車離開。

可能用個女死嚟博同情，有乜做唔出689.

唔通有人唔順父親大人嘅意⋯⋯⋯之後就一野俾人ko左

定係捉去做人體鍊成

時機咁岩既

唔通有人為左連任連自己個女都

似係啦

勁過阿扁

個標題講到佢個女死左咁

成家都唔見得人

佢仔仔好似係做研究

齊昕公主被自殺？

睇定啲先
可能係流料
生果作故仔太叻

屌，仲以為係殮房出㴝

切勿跟車太貼

就算死左親人都唔會係殮房出口走
博同情博到佢

被自殺?

👍
為吸引讀者 唔重要嘅事實都寫

可能真係👻

我以為佢地去認屍

lm

佢個女上個星期係咁poat舊照 throwback those days 似係想死

幾時到佢死